有無人覺得UA咁做生意好on9

岩岩開翻
點都賺埋最後一水
不停打本土情懷 最後一星期
再申請翻周星星啲港產片去播
撞正死達叔
一定大把人去戲院睇加打卡
賺唔到我切又點話

UA on lun9

UA比啲垃圾人揸旗真係抵收皮

無腦學人做生意

翻屋企睇喜羊羊

UA垃圾

見到地產商追場租立即表示我唔玩喇

開一場幾撚重皮呀
UA啲飛當膠派嘅
而家成個香港幾萬張UA換票證
隨時每場都冇一半人係俾錢入場
本都收唔返

你都on9，成班免費飛苦主入去坐爆咋

其實香港嘅戲院都幾on9，上網買飛每張都要俾手續費，歡眾上網買飛嘅成本高左，即場買飛又驚賣剩前兩排買，變左去戲院白行一趟，久而久之就乾脆唔去戲院睇戲

不過政府禁開戲院就同叫啲院線自殺冇分別

我都覺開左一星期，個個用禮卷/aia換，仲傷過未開

星爺點解唔救UA

online要手續費
仲貴撚過我親身
究竟邊條閪樣諗出黎

佢應該係開咗一個禮拜，個撚個客拎換票證同AIA 嚟換免費飛，仲有成堆街數飛未拎嚟換，計過條數仲蝕過唔開，索性執笠算

應該爭落好多數比人追到暈

師兄知唔知一間戲院最賺錢唔係戲票而係賣熱狗爆谷氣水？唔俾你開小食唔俾食野，貼錢放戲等白做

攪手開開心心打個和

咪就係最鍾意計埋啲縮數，整網頁、payment gateway、信用卡手續費呢啲計埋入去，又唔計下如果免手續費/甚至平過walk in會令人更有意欲去戲院睇戲，仲同你慳埋售票員份人工

淨係比租金都蝕死

英皇唔收真係感覺好好多
用citi卡仲有8折

唔好咁啦，樓主商業奇才黎

真 已經唔使你啲職員做
自己搞掂哂 仲要收貴啲 cls